#納瓦羅 認為來自實驗室的CCP病毒，起初的目的是為了消滅香港的街頭抗議運動

#納瓦羅 認為來自實驗室的CCP病毒，起初的目的是為了消滅香港的街頭抗議運動

時間相當吻合

幾明顯係

借亂推 限聚令,國安法,又閹立法會

邊有咁巧合

中文版

但點解係武爆，而非香港或深圳爆發？

2019話直升機散播螢光劑
根本唔係想用黎標記捉人
我覺係測試投放病毒效果
好在實驗室流出

文貴又中

果陣武漢咪話一樣有示威仲出埋坦克
炸香港太傷咪炸武漢殺雞儆猴
呢個point岩岩開波果陣都一直講緊

大家明白就得
old trick 冇新意

真

點解香港無人中招呢咪玩啦

其實唔洗咁多陰謀論，人為疏忽咪會泄漏

一箭幾鵰 唔係單一目的
拉侵落台 搞冧所有西方國家
自己就解決人口老化問題

放完病毒 然後再打疫苗戰
控制所有第三世界國家 聯合國 世衞 世貿
所有嘢明顯鋪排好哂

拜登：
病毒係來自美國
請唔好歧視中國

好似計好曬咁。 而家反cup全世界

果陣仲以為中國玩撚完

仲有安心出殯

當時已經聽聞中國原本想用武漢肺炎來對付香港
只不過係,重未用來對付香港,自己的實驗室意外洩漏

雖然係咁,但是都已經令到香港元氣大傷和從此衰落,唔會再好似以前咁好運啦!

如果冇中共病毒應該真係玩撚完
侵侵連任 同肥仔奧繼續追住中共咬

咁香港一早大爆發